最想知cy條廢老朝早會係fb講咩

呢幾日係咁踩泛民

不外乎屌下泛民食人血饅頭咁
同埋數蘋果日報廣告然後恥於為伍

lm